Show Blocked User -華為

國外功能
Wifi 已ban
藍芽即將ban
SD卡已ban
Android 已ban
5g 可能ban

笑撚死
趕撚絕曬真係